Q: There are 15 trees in the grove. Grove workers will plant trees in the grove today. After they are done, there will be 21 trees. How many trees did the grove workers plant today?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that there are currently 15 trees in the grove, and after the grove workers plant some more trees, there will be 21 trees, how many trees did the grove workers plant today?"
Therefore, The answer is 6.

Q: If there are 3 cars in the parking lot and 2 more cars arrive, how many cars are in the parking lot?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that there are currently 3 cars in the parking lot, and 2 more cars arrive, how many cars are in the parking lot now?"
Therefore, The answer is 5.

Q: Leah had 32 chocolates and her sister had 42. If they ate 35, how many pieces do they have left in total?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that Leah had 32 chocolates and her sister had 42, and they ate a total of 35 pieces, how many pieces of chocolate do they have left in total?"
Therefore, The answer is 39.

Q: Jason had 20 lollipops. He gave Denny some lollipops. Now Jason has 12 lollipops. How many lollipops did Jason give to Denny?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that Jason had 20 lollipops, and after giving some to Denny, he ended up with 12 lollipops, how many lollipops did Jason give to Denny?"
Therefore, The answer is 8.

Q: Shawn has five toys. For Christmas, he got two toys each from his mom and dad. How many toys does he have now?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that Shawn had five toys and received two toys each from both his mom and dad for Christmas, how many toys does Shawn have now?"
Therefore, The answer is 9.

Q: There were nine computers in the server room. Five more computers were installed each day, from monday to thursday. How many computers are now in the server room?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that there were initially 9 computers in the server room, and 5 more computers were installed each day from Monday to Thursday, how many computers are now in the server room?"
Therefore, The answer is 29.

Q: Michael had 58 golf balls. On tuesday, he lost 23 golf balls. On wednesday, he lost 2 more. How many golf balls did he have at the end of wednesday?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that Michael had 58 golf balls initially, he lost 23 golf balls on Tuesday, and then 2 more on Wednesday, how many golf balls did he have at the end of Wednesday?"
Therefore, The answer is 33.

Q: Olivia has $23. She bought five bagels for $3 each. How much money does she have left?
A: Rewriting in simple words, the question is: "Given that Olivia has $23 and bought five bagels for $3 each, how much money does she have left?"
Therefore, The answer is 8.
